同大家講一個笑話

香港警察

笑咗一啖

得啖笑

笑到訓佐係到